01梁子超醫生政府應要求學校包括專上學院停課

呼吸系統專科醫生梁子超周二（24日）指出，政府應要求學校包括專上學院停課。

lockdown 連登至愛，又online exam出貓